[扮工巴絲] 凍幾多日又熱返呢之星期五

今朝終於都覺得有少少涼意了~

今日咁晏既？

堅涼左

我驚我今晚呢身打扮會凍

食埋早餐先醒起未開post

我著件兩邊手臂有通花lace 中袖嘅上身線衫+牛..
外套一直晌袋...
行快兩部已經出晒汗

btw [img]圖片[/img]

你邊日唔出汗

食完早餐去埋廁所先見到PO

8月apply過aco, 琴日收到skill test email..

著長褲怕熱所以著短褲，但啲人心諗條友應該on9

加油呀

隔咁耐先有，你仲有興趣嗎？

我果陣申請做CA
申請到入職足足等左一年

其實本身興趣都唔係好大
都唔知使唔使寄學歷證明副本，淨係填左form就無理到
當時為左應酬屋企人先申請
依家有機會都諗住試下..

唔駛寄架
去到面試果PART先要補番D COPY比佢地

啲細佬仔咪唔願起身返學？

跟靚太搵食
一起 hea

原來係咁
但係我係第一日申請點解到依家先有Skill Test

我依家依份文職都已經好hea, 琴日10點半做完啲野等到6點收工
收到Skill Test email之後就睇下有咩福利

福利

有人話轉左制福利差左好多.. 無雙糧無bonus之類
好似話年年一定加人工
我諗如果做到都應該唔錯

點解咁出汗法都唔瘦

巴打返邊頭

早晒咁多位~

咁遲先收到嘅? 絲打好似apply?

btw, 加油

咁你對腳凍唔凍?

我都答你唔到
RANDOM呱

我申請到收到offer, 相差7 個月, 然後過兩個月入職, 未夠一年

比起2000年前入職嘅係差左好多
不過對我黎講都算唔錯
1年14日假可以儲到28日
每年加兩次人工(一次跳POINT一次通漲)

灣仔

好遲apply??
唔係呀.. 我係第一日凌晨apply

而家唔駛咩?
我申請嗰陣要呀~~同埋嗰陣仲未有email 覆收到你application/ skill test / interview...全部都係寄信~

而學歷正本就要晌 in 嗰日拎埋去俾佢 certified true copy

我寧願佢慢慢黎喇.. 因為依份工好似到6月先出齊啲bonus

做一世政府 hea 工

依家公務員子女出外留學有冇津貼？

SKILL TEST好似未駛帶所有野住
面試果日先要帶齊正副本

細佬今朝有扭計
但唔知點解我今朝好好耐性好溫柔咁氹佢...
最終去到地鐵站同婆婆交收時佢唔肯跟婆婆走

唔凍，幾舒服

我依家依份工一入職都15日大假..
有雙糧有bonus.. 不過好低人工
我搵依份工嗰時諗住無咩負擔就hea住先，儲下錢去旅行
但係依家有啲事發生左，要搬出去住
如果長遠嚟講洗費大咗.. 做aco都唔錯

ca ... aco .... 係咪都係政府工黎架 ?

聽聞, online 嘅會遲過寄applications, 因為寄嘅人已經有份form 晌啲 GR 手, online 嘅要慢慢上網睇同 print 返出嚟

btw, 唔係有apply 就一定有得 st or in, 所以點都去咗先~做唔做就有offer 先再諗~

我想問下你記唔記得面試有咩部份要用英文答架

睇你想唔想穩定啦~
而家公司俾你hea, 唔代表一直都由你hea 㗎嘛~
萬一突然又經濟唔好就...

仲想見下呢個世界嘅就繼續出去搏下
求穩定求餓你唔死嘅先入黎啦

跟靚太搵食
一起 hea[/quote]
其實我而家好多嘢做

是的

係
有得IN就點都IN左先
到時佢要你你再慢慢諗都未遲

多謝你嘅解答
好感動 本身都唔敢入嗰啲ACO post度問長問短

好似要你讀一段英文報紙
同埋要用英文介紹自己

嘩, 原來你地係一家親黎架 ?
呢度全部都係打政府工 ?

ACO POST入面D人都幾NICE
有野問唔怕問
有禮貌少少就得架喇

我蛇到入黎先知有人係同事

本身都想搏下嘅. 但係本身讀IT, 讀完ive又唔想讀大學,
出到嚟個個都話點點點進修
我個人好怕壓力大
所以一世做文員仔都ok
依家都開始習慣, 放工就去上下興趣班.. 搵下蛋糕做下運動睇下書.. 幾舒服
最緊要無壓力.

咁都應該應付到

紅字從來都無

轉制係無咗長俸, 但MPF 你過probation 後 (3年), 就正苦會幫你供15% (你自己照舊5%), 而正苦供嗰份係無2000蚊上限嘅~

其他就無咗子女讀書資助, 無咗儲180日大假, 無40日 AL/year (而家係入職14, 做滿10年18日, 過多兩年max point 就22日, 最多可以儲double 嘅 AL)

醫療就要直屬先有份 (即配偶同子女, 父母無), 舊制退休仲包, 新制退休就無, 所以唔好放棄份保險

暫時諗到咁多~~~其實都差不多

人工年年加 << 按通脹調整...我做咗五年, 五年都有得加, 唔多, 但有得back pay 最正 (即4月開始話調整, 但埋通過通常要六月, 七月先正式加俾你, 但就會同時出返4, 5, 6月個差額俾你)

跳pt. 同加人工唔駛等過probation, 總之一年一次
咁未max point, 就即係一年加兩次 (通脹調整 + 跳pt)
max 咗 point無得跳, 但會繼續跟每年嘅通脹調整

我追下舊post算..
琴日喺個post度報返自己第一日報. 琴日有st

早

而家無壓力, 唔代表你將來無壓力
你唔結婚無生仔 ?

講起儲價, 我好難儲....五年嚟只去過兩次旅行, 都係最多儲到10日左右

咦..我早兩日就係落灣仔坐咗兩日board~
唔知同你是咪同部門呢

年年加兩次人工<<睇到都覺得爽
突然就好期待tim..
香港咁既境況應該未必生仔
搵到地方住, 一年去一兩次旅行就心滿意足

如果請你, 都應該會係你拎埋六月bonus 先有 offer

同埋到時會問你可以幾時返工 (有人好似填後兩三個月都得, 但好似要打去問/講)

沒有

skill 唔駛帶嘢呀~
in 先要
但我嗰時係apply 完要另外晌幾多日內寄埋啲cert 嘅副本俾正苦

我唔係公墓員

過幾日熱撚到 又著短袖

絲打做咩 post? 加人工同晋升機會多唔多?

子女讀 full time degree 有津貼

我開頭入到黎都覺得好唔甘心架
點解我咁做得野但係又冇野比我做
初初做CA果陣係連電腦都冇得我用
ON99咁過左三年

+1 我只係小文員....
話說其實我見既TITLE係Cust Serv，但而家做既野根本係文員

最好入去ACO POST問多次
問之前追左POST先

屌一早入黎就講加人工

yes
CA = Clerical Assistant
ACO = Assistant Clerical Officer

CA 無得升, 但可以內部考 ACO (有vacancy 時)
ACO appraisal 靚仔, 年資夠, 管過人, 有推薦就有機升CO

CO = Clerical Officer, 而家頂薪好似38k

無記錯係情景題之後~

都係俾一篇英文你讀一次俾佢哋聽..然後會問返嗰篇英文嘅問題...3-5題左右, 我唔太記得, 不過篇嘢唔太長同唔難...除咗呢part, 全程用廣東話

靚太哈佛大學？

琴日食lunch個陣聽到女同事同肥妹講話自己無帶眼識人
比人氹兩氹就信
佢對人個個都係咁講
咩路係自己揀⋯⋯
個陣我都唔知佢嗡乜
返到去碌ig先見到佢del哂條仔啲相
結婚生仔喎
已婚男有機會啦

已經唔想再搏...
啲老闆而家基本唔同你講心又唔同你講金...
出手低又要求高~~

當然仲有好工好老闆嘅, 但我搵唔到囉

舊登嗰邊考ACO嗰個post 嘅巴打都幾好人會肯答㗎, 但佢好似無過度嚟呢邊..

嗰時仲同佢pm 傾過工作嘅問題

總之加油

返去真係要搞聖誕樹
琴日比肥妹捉住唔比我落去搞
要一人打哂百9幾個電話先得
講到口都乾

灣仔都好大嘅

我CA果陣冇乜點放
所以做兩年半ACO去左三個長旅行

而家係讀報紙咩?
我嗰時係一張紙...內容唔知報紙內容
同埋太緊張, 佢問問題時無睇住張紙搵答案...好似答錯咗嘢~
不過可能讀嗰 part 唔錯 (自問發音幾ok)
所以過到關啩

但自我介紹佢唔駛我用英文喎

早安

我同柒菇碌之嘛

Mario玩左未

因住比野咬

下次請人幾時

其實依家都有壓力架
不過已經搵到方法去解決

有個拍左五年半拖既男朋友，結婚應該都係遲早嘅事

無買樓嘅打算(或者叫無能力)，啲錢留返做啲想做既事(etc旅行/食野/想點用就用點用 )

生仔就未必，本身都好鐘意小朋友
但係屋企附近條新屋邨個個老母個個小朋友都係講蝗語我就怕怕
唔想同嗰啲人溝通，唔想我既小朋友同嗰啲人一齊成長
同埋生小朋友好大責任，怕自己唔識教/教唔好/忽略小朋友感受會令佢一世都唔開心

一有壓力就會長時間精神緊張
食唔落野瞓唔著教
瞓到都會發夢札醒n次
瞓左同無瞓無分別..

你想要紅字嘅生活, 就更加要加入我哋啦
壓力我諗個個post 同個個人嘅感受都唔同

如果你呢種諗法唔變嘅話
你評估埋你男朋友之後都搵到唔少於18-20K嘅話 (我assume你兩個一齊住要交租)
就可以安心入黎

會唔會太過hard sell

就係入資料嘅文員仔.. 加人工就一年一次review
無晉升機會，除非我又去繼續讀IT野就可以轉其他team
因為我個post依個請人就要HD學歷，但係我有個同事係中五畢業only

係呀~
我入職時108xx, 而家做咗五年 188xx
加幅我覺得都算大

最重要係我晌私人market 嘅老本行已經息微, 好難搵工..
轉field 又未必夠人爭, 同埋睇唔到自己可以搵多過兩萬

你係高薪要員

而家仲有 咩?

打字/word/excel嗰啲應該都ok架喇
依家就係心態上既準備

我會努力架

反正唔會炒, 算啦, 唔好俾咁多嘢我做唔該

無啲咁嘅事

我當睇唔到

其實因為屋企問題，我要下1/2個月就搬架喇
100尺嗰啲唐樓都要住住先
諗住住到等細佬都中學畢業就三個人出黎住(我、細佬、男朋友)
大家暫時都有左共識，不過好多野都係到時再算
到現時為止肯定到既就係下年年頭就要搬到出去住

美國哈哈哈哈佛大學，英國劍劍劍劍橋大學，雙碩士學位

19 top up degree
但入職時未畢業的~

咁返就醒嘅

琴日睇左依家aco一入職好似有萬3

問阿姐攞支蚊怕水落去

btw, 其實佢係無帶腦識人先啱

er..
我部門 head quarter 晌灣仔

on9港女

單咗未玩

果時仲細
好有火架嘛
做咩我咁做得野但係你比d五十幾歲阿毛做都嫌悶嘅野我做?

比啲火我

er....
咁可能真係同事

唉，好耐先架次

不停期開post
暫時係兩年一次好似係

(估計最快都18年年尾)

高薪

絲打加油, 希望你考到仲派好位

遲大到添！

加好快，快過火箭

我公司有

有哂表可以慢慢睇

x2

炒埋老細

多謝你
依家就抱咁大期望
又會好驚希望越大失望越大

結果你搵到你個妹未

今日你地D回應都好長好多，睇死我

我加幅跟到通脹已經要還神

估勵啲人要好好珍惜有份 st (or in) 嘅機會啫

我部門好少public 請 WMII, 篩走咗3/4人....得1/4有份in
二級工人, 小學學歷都in 得, 40, 50歲up 都請...12xxx -14xxx 只係做吓分派文件, 茶水 (for meeting, not for office), 簡單清潔 (開完會洗返啲杯)
搬少少嘢 (文件, 換水) 係咁多部門嚟講最好做..
都可以有咁多人 no show
坐board 兩日, 每日in 20人, 第一日 4 個, 第二日 7 個 no show

咁又冇咁惡！手停口停呀！

人工同ACO比?

應該失散左, 以後搵唔番喇
btw ... 我尋日都係亂up 咋~

你加幅跟唔到嘅話都可能仲有bonus, 雙糧去追番
我地就梗局, 加幾多就係幾多
各有各好

自己置家會辛苦好多..亦好多錢要使~~
有嘢諗唔通諗唔開多啲上嚟呻

有得加已經要還神

入咗嚟就明白, 真係少做少錯

我果陣in WKII都唔少人no show呀

都唔夠你高

我都知
我都係亂up姐

少好多
文員仔個range都係9k-11k左右咋嘛

加唔到通常 bonus 都係凍過水

估計到我跳到頂薪時應該過咗三萬, 係我晌私人市場唔駛諗嘅人工嚟

早晨

平常心啦

sorry 囉

而家有番部電腦就好好多
但都多野做過以前

暫時都計左啲計到既數(屋租水電煤)
本身都有儲開錢，短期應該問題唔大
家務嗰啲十四五歲已經係自己做,
煮飯就本身都日日煮緊(不過for自己帶飯)
應該唔會太難習慣

要撐住頭家

要求唔高，有4-5%就夠

樂天啲, 咪咩都驚一餐, 加油

其實我哋都跟唔到...比通脹低
不過叫做高過自己晌私人市場做嘅工咁解

一樣諗法

利申：在職貧窮

一齊住要面對嘅野唔係得咁少
你住落就知架喇

呢度所有人都係

唔明啲人心態, in 咗先, 請你先諗做唔做啦~
唔通到60歲退休仲想做先嚟申請咩 (真係幾多呢類人)

記得操吓打字, word 同 excel 呀

我in果陣咩年紀都有
廿歲出頭又有
退休紀律部隊又有

你既4-5%好多架啦

搵啲咁平租既屋就係預左到時有爭執，唔好彩要分手都可以自己負擔到
祝我好運

底褲

睇緊伊達巴打份懶人包

仲有日用品柴米油鹽呢啲開支

我除咗入嚟第一年, 嗰時啱啱解咗凍薪...就加6.x%
之後都係3.xx%

仲要係高人工嘅膠層就加得多啲

真係恭喜晒你呀~

多野做好呀 !! 無咁悶丫

同你一樣

你有咁嘅心理預備就最好不過

之前係半個鐘做哂一日要做嘅野
而家係一個鐘做哂
咁係咪好多野做

廿歲出頭我又無喎..
最細都過40, 最大61
但我哋個退休年齡係65

本宮認同

廿歲出頭果個我諗佢係唔知份工做咩亂咁入
問佢份工要做咩佢都答唔到

要追post, 不了

琴晚最尾九點先收工

我之前係一個月有大半個月係得閒..
而家係日日都好唔得閒, 仲要啲嘢開始趕

做死人咩

唔知點解, 都幾多人答唔到

有咁耐風流

仲可以趕返屋企食宵夜

其實做左咁多年, 你地悶唔悶架呢 ?
我最長果間公司都係做左 5 年

準備不足囉呢d咪

做狗差唔多嫁啦

我記得呀蘋好似係噚日遲大到? (定前日)

你問得出呢句即係證明你仲好有火

我返屋企食DINNER

講漏左
依家啲日用品都係我自己買
同屋企個自私精一齊住 仲要幫佢做埋佢嗰份
無佢做嘅一切野，我都唔會學識咁多野
早幾年個個長輩都話我咁細個識煮飯，識做晒屋企家務好叻，叫自己個細路學下我
我心諗︰你試下16歲比自私精害死個老母
屋企家務自己做晒，仲要照顧個晚晚會飲醉既人，仲要日日比人鬧
你都可以好快上手

TOTAL出黎做野都唔夠5年

有個仲話唔好意思, 佢無準備, 叫我哋俾個機會佢, 入咗嚟會學會準備好啲

大家姐

我而家份工已經係做得最耐嗰份~

但放工唔駛再諗公司嘢, 都算準時, 唔太有壓力, 人工不錯假期ok

悶? 又算得係啲咩喎 (有得上網點會悶)

頂住, 唔好死

有追架, 但太多, 都追了
老左有少少智障, 見諒

家家有本難唸的經

真係早走早著

都無咩野既

呢個應該會直接落c grade

咁夜?

早就煮左飯啦嗎,係我夜返姐

我以前有份工試過每晚都9-10點先走得
做左三個月冇做

肥上瘦下，可恥

會有啲細分俾唔到pass 佢咁囉

咁我呢行係咁既

你地以為者

我果陣都掃左唔少唔合格

嗰時做marketing 就係咁, design 都要做埋, weekend 出function又無補鐘蜅假補錢...

事情會繼續好轉的

我都係咁話

做得開唔開心先

好彩身邊既人都支持
無愚孝撚無大愛撚
有諗過會唔會聽到「嗰個始終係你老豆」「佢死左老婆都好唔開心」「佢養左你咁多年點點點」嗰啲說話
同朋友一講都有好多人幫我留意身邊啲租盤
有人仲話我放工放得夜可以上佢度痴餐
又有個啱啱生完B既話要簽約睇樓搵埋佢，佢租過唔少樓，可以幫我睇下啲合約同CHECK間房有咩野要業主執左先住
乜春都唔識有人教/有人幫下/有人鼓勵已經好開心

我印象中, 你人工高過CO頂薪?

這就是香港

有咩人返工會開心
都係為錢姐

但蟲蟲一啲都唔可恥
佢應該係上肥下肥

其實唔是我哋俾分手緊, 而係佢哋嘅表現真係...

你有一班好朋友, 戥你開心
有時相見好同住難, 話唔定你哋分開住, 個關係可以緩和返都未定...
佢會飲酒仲要晚晚醉, 太危險

咩都唔駛多
最緊要朋友多

我係走瘦

終於live!!!!

做少少嘢先

噚晚睇呢個post, 笑到gap gap 聲

高薪既飯兄, 你個名特登用個限字架 ?

我以為你一直 live 緊架喎.....

而家限米

遲下要食二手飯，再遲下三手飯

你唔見我頭先係度回帶咩

信你一成

表弟做督察，佢都婆就入境處
仲要有政府宿舍住

佢地就真係富者愈富

咁樣咒自己?

要諗計開源

我食老婆既二手飯
遲下食老婆，小朋友後既三手飯

過唔過二千尺呀?

阿姐送左個蚊怕亡膏比我落去揸

唔知，但都已經好葡萄

寫緊聖誕卡

買都未買

有冇用？

尋日去北角上堂行高級版百佳見到有得賣
HALLMARK野, 49蚊40張
即時入手

我成堆要趕工，記得截郵日係21號

你地要唔要
可以寫埋比你地

同黑帝一樣

講起仲未寫俾我助樣嗰個小朋友

dispatch 嚟我部門

你寫好放上黎

要就自己填

咁好心地

請問寄澳洲幾時lastday?

靚太今日lunch食咩好嘢？

好耐無搞過呢味野......

ecard

香港郵政今日（十一月二十五日）宣布，本地聖誕郵件的截郵日期為十二月二十一日（星期三）。香港郵政預期節日前郵件量大增，故此在截郵日期以後投寄的本地聖誕郵件，或未能及時寄達收件人。香港郵政呼籲市民盡早投寄聖誕郵件。

聖誕假期（十二月二十六日和二十七日）郵件派遞服務暫停，除郵政總局和機場郵政局外，所有郵政局休息。郵政總局的營業時間為上午九時至下午五時，機場郵政局的營業時間為上午八時至下午五時。屆時，兩間郵政局將提供一般郵政服務，有關服務詳情將於局內公布。郵政總局和機場郵政局將分別開箱收信一次。

此外，為確保空郵郵件可於聖誕節前寄達目的地，市民請於截郵日期前寄件。今年的聖誕空郵截郵日期一覽表已張貼於各郵政局。，或致電香港郵政查詢熱線2921 2222查詢。

變咗自爆

所以唔填了

有少少少少能力, 咪幫吓人...
而且我都係養得一個啫
真係一餐飯都唔夠

今日公司xmas party

冇所謂
呢個都係比FANS PAGE D人填

搵死我

仔定女呀 ? 有冇相睇架 ?

澳洲12月9號，過左啦喎

12月9
原來早就cut 左

借問聲呢位偶像叫咩名

拜乜鬼

截咗啦喎

咩偶像
FB PAGE同呢度一樣名

仔嚟~
有相㗎~

仲要有fb page

頂，原來真係幾出名嫁wor
歌手黎

虛名黎

五音不全表示你真係好勁

多謝你先
搞到我好似入黎宣傳咁

今晚聽下先.... 如果有時間的話

insta360 nano

就食飯
即係訓覺嘅時候又到了

係因為鐘意肥婆歌而like左呢個page

即刻支持

下次玩估歌仔搵你

已經訓緊, 但又肚餓.....

果度起碼有千幾人都係因為肥婆歌而LIKE左

寵寵寵

買個麵包

我係見你肯歌穎肥婆(包括me ), 所以不得不支持

真係要認真減月巴了...
已經頂自己唔順

但過埋新年先得唔得

肥婆每晚要食牛腩 運動又唔做？

嗟你同麥斯係咪好熟？

party time

首歌似係歌頌肥婆咩 ?

NEVER TOO LATE

er....都算係嘅

盡興

佢都係我fans wor

應該無自爆啩

一個星期都未必食到一次
運動就...行街算唔算

我無聽
btw 係歌穎

好眼訓 今日要上無聊training
喵

仆街我fb 見到人地中學sing con 唱keroro 主題曲

新入職無朋友好撚悶
返8-18 長短週

有機會嘅幫你轉達比佢聽丫

好多人share
睇左, 唱得幾好喎

其實我係佢fans

我知
我以為你故意調轉講

本身係故意，見你咁認真要轉達比佢本人知
我驚衝出黎柒姐

把聲幾好j

未去檢查有無再有新

星期日返10點

有個同事問女同事係咪比人𡁻完鬆

入佢中路 ? 咁女同事有咩反應呀 ?

飲食業 ?

快啲騎牛搵馬喇

唔會啦
佢本身都多fans

多謝你

有冇獸性大發

頂我真係好柒呀
head 同人傾電話我以為佢搵我傾野

幾時都唔願起身
除非係開心咁返學

飯清

灣仔之友 我歡迎你

蘇太

唔好呀

快D搵窿捐

灣荃你好
平時喺電腦城搭小巴番屋企

大嗌 梗係唔係啦

18日 al

係公司笑到痴左線

要去會所幫手搞聖誕聯歡會

笑咗

佢話開心㗎喎

估唔到細細個就學識做人要圓滑

下次阿 head 同你講野都好, 死都唔好應佢

今日帶哂手套口罩落去砌
舒服好多

阿姐話啲樹可能有蚤
因為放左係倉

今朝比阿姐問我幾時去砌樹
我話食埋野落去啦
佢突然話 屌你你玩鳩我呀
我呆左
心諗咩料呀我食埋野咪去囉
我話下做咩呀？
佢話見係你我先同你講粗口咋
你返黎做乜換衫？
我話我前幾日都著裙落去
廢事整污糟啲衫
佢驚我會走光

too difficult

事情已做完，講咩都冇用了

因為返全日食三餐, 佢好鍾意食

大家好!

想知巴打有幾唔掂

細家好

好飽

一個人食?

好想食

好正呀

咪就係含撚都唔掂...
點解可以日日長駐扮工POST,你扮工王者黎

含家好

testing

........爽YY

你的F5速度太快了吧

HAPPY FRIDAY,放工做咩好

竟然冇人,禾笑撚左

我雙修 : 一路做嘢一路扮工

我今晚做節

過兩招黎

5P

真。５Ｐ仔

而家已經係示範

笑咩笑

鴨文

嘻

學到野，ＴＨＡＮＫＹＯＵ

仲笑

有咩節可以做

今天可否不OT

邊部好啲, 想買俾香妹用

９０後真係，仲笑

一人n 個藉口 A 字膊~~

我先, 我手頭上仲有野趕緊啵~~

IPHONE 6+ 16GB岩唔岩?員工價

以後都不用了~~

長假OK?

提早做冬

上個星期同班仆街親戚做左冬了

岩岩出左去送貨
番到公司了

員工價即幾錢? whatsapp

我女家啲親戚好好

中国移动testing

quote tesing

價

公司有十幾箱野送去金鐘

送完應該返屋企

我都想

追唔切

係喎, 你今日返大陸

點解唔是PA/WM 送

呀蘋, 咁nokia 你覺得邊部好啲

請左搬運公司搬
我跟車去同接貨部門聯絡下

TIFF BLUE賣到斷市

唔識

呀~我哋呢度有時啲嘢入倉or check 倉都要 aco 去

而且我OFFICE得我同另一個就退休嘅係男同事
所以搬搬抬抬多數都係我做

但好似spec 差啲咁?

好員工

你唔是有四條o靚咩

點仆街法 ? 有冇食野唔比錢 ?

你有咩要求先?

全女班

我有,仆街黎講好似做戲咁

搬完貨返黎四女幫你抹汗

免喇
個個都生得我出

便便受到攻擊

巴打就黎退休

用到whatsapp打到電話

我冇呀我冇呀我冇呀

下?

係喎, 師奶兵團下屬s

姐係SMART PHONE嫁啦WOR

oh sorry, 我又眼殘, kekekekeke

所以有咩事都係我去搞多

咩嗟~ 老淫家係咁上下喇

但唔駛玩其他apps
nokia 230 好似做到

不安

有啲幾好笑

鴨利州鄉音

得一兩個笑得出....

咁快睇晒

[img]圖片網址 [/img]

講啲笑話黎聽下

呢款?

噚日post咗腿

無錯 電腦城係我嚟

18al

蘇仔

教授

係囉

今晚做節x2

老鴨

係大陸都可以一齊嘻

6+伏嚟 買5s 仲好

10 幾

高登依然要vpn 睇嚟都係認真整整支付寶買vpn

睇左幾日喇, 呢兩個星期有啲閒....

咳咳

全身

果架車我間唔中都搭
等好耐

夜晚真係

YES,鋪頭有貨,不過唔平

唔是噚日先有咩？

我是活

好啦好啦...
一個二個都重口味

中左獎 無假放去到31號

以前係before

要我講笑話 ??? 真係含撚都唔掂啦

望住人地日日享受環遊世界，自己日日返工做狗已經係個笑話

黑色定啡色先

舊主任返嚟請食tart

檀島?

未睇到

應該唔是
但我愛蛋撻

減完肥？

新年後先開始

好多糖

原來高登都撮合左幾多對情侶

佢地既囡囡

你又知？

不了

阿柒~ 其實邊個係飯king 呀 ?

我都係新黎
要問樓主先知

你地今日真係HAPPY FRIDAY，不停回POST
我就忙到追都追唔到...